可唔可以集齊武肺病徵

一定會發燒？

賓周硬

兩盒thx

氣促係唔係

個肺花左

心口近中間及對上唔舒服?

口臭

講普通話

屌認真post變膠post

會咳

小農DNA發作

我留意咗十日微博啲求助者嘅post 病徵大嘅係
發燒 咳 乏力 血氧濃度會突然下降 腹瀉
有個恐怖發現係 有啲病人就死前幾日病情會好轉 稍為退燒 之後過多一兩日就急轉直下死咗

發燒

真係癡撚線........

有無病徵案例
ching休息幾日都冇好轉就報失以前唔見嘅嘢同去醫院啦

心跳加速？

會無啦啦勃起

無病徵

唔清楚